★[圖］呢個女記者街頭求你幫佢，會否help her?

幫

唔幫

內地海關近日揭發有不法分子以一餐「麥記」(包括漢堡包和雪糕)作報酬，利誘跨境學童協助走私iPhone。究竟係香港小朋友的警覺性太低，抑或真係難拒食物誘惑？

《港‧實測》記者在街頭，隨機找了20多位小學生，叫他們幫手將一袋普通衣服拎到街角轉交他人，最後結果令人吃驚！家長們，看來大家都要多加留意喇！

none interest

Help

醜婦

心口兩大包野

no

大面

Exchange with sex

腦魔鍾意肥妹仔

幫我夾腸就帶

幫幫幫

I love pizza 面only

想揸

法官大人 我屌

其實唔係好差姐 我覺得係套衫唔靚 佢個人算正常街上會見到嘅人

夾腸加 按摩胸部

幫你托住對波

好肥美

大lin頭

但佢應該夾路到
肚腩果舊會唔會易d

扑佢

細細個 老媽成日叫我唔好幫人帶野
比幾多錢你都唔好

Too far can't help

想佢幫幫我

卜

can't help ？忍唔住？

又上水

Real or fake

之後要幫返我

咁都有人話唔差

游b reply了

肯定真游B 條友即時謝曬

點解游b咁鐘意用 變態 做reply?

睇完政事台post，青政班人真係同癲狗冇分別

唔怪得廢老成日屌佢地

其實我都可能會幫
有時真係口口人

第一次見挑機要自爆

因為我地真係變態

高登仔都慨嘆游B埋佢地堆

點解游B逃避腦魔

游B=阿紫

FB都公開曬

有冇圖

冇腳J 冇咩好討論

去游b post
佢自貼咗

小心一陣又咬你

從未見過佢在時事台出post

又係

夠膽同我隻揪

柒

蓋清同條友揪？

no time J游b

仲未搵到自拍圖

[url]31-5-2017 游B貼圖區 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個post
有埋ig

咁大包米,帶粉都制喇

Do you want to be a model ?

原來游B有留言

yes she come